[港產片] 有無人睇左《骨妹》Sisterhood？

討論下

預告

入圍第36屆香港電影金像獎最佳女配角同最佳新演員

海報

見到主角已經想嘔

想睇 但見到梁詠琪唔係幾開胃

西班牙當陀地

聽講麥嘉琪同車婉婉搶戲過佢

睇完 梁詠淇是敗筆 最尾交代得有少少長氣
其他唔錯 女同戲

英雄所見樂童

聽套戲個名好似幾正
但睇下個主角
原來梁泳其

個個都因為梁詠琪先入為主

個結局睇到我

朋友睇左 話gigi其實好少戲份
可能係好似那一天我們會飛咁
重點其實喺年青演員度 只係搵d高知名度既演員做佢地成年版黎引下人留意?

其實呢套戲兩個新人拍得唔錯
余香凝仲要第一次拍戲 佢好正呀
大家不妨入場支持吓

cut場cut到得返日頭

終於睇左
兩個新人啲場口唔錯
睇得好投入
意料之外好睇
差啲因爲梁詠琪miss左套戲

仲未有人講西班牙藉老公 Sergio
對拉登仔好失望